我建議大家唔好再叫警犬/狗 叫「納粹狗」！！！

警犬/狗 意思只係話佢地係政府嘅走狗
但係今日警察根本係納粹中國嘅狗/工具
大家得閒唔該係YouTube 睇「希特拉的幫兇」
香港警察同當年納粹軍心態無異
1. 納粹好多戰犯覺得自己打份工無錯
2. 以殺或逼害幾多「猶太豬」/「甴曱」為榮
請對屋企同外國人或朋友稱呼做「納粹狗」
「Nazi dog 」以令到外國人心中將香港警察同納粹劃上等號！

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推

毅進仔識閪納綷咩

殺人兇手好啲
納粹佢地聽唔明

納粹

估計班毅進仔以為你叫緊納稅狗

十一國殤 全民黑衣

佢只會以為你鬧佢係納稅狗架, 而唔係納粹狗

班狗無讀書，未必知醜
嗌殺人犯強姦犯會比較direct

呢個策略唔係對警察
係對外國人
要知道納粹係外國人心中如同佛地魔一樣

班狗你罵乜尻佢地都唔會辭職啦

班狗唔讀歷史架
佢地應該get唔到

Chinazi 外國hash tag 好似少左, 快d整多d post

推

#Chinazi
#Nazidog

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

「為所欲為Tee」有無人諗過其實黃絲都可以著

咁抬舉班警渣

大陸公安黎咋